參考立會初選，公投決定應否總辭

民主黨話有人想佢地留低，可能係真，亦可能為議席。

搞公投，正正經經去公開辯論，輸贏無論選民定議員都心服口服

不過建議等港共出左招，決定踢唔踢人先搞公投，等港共冇得睇住個結果黎打

當然，唔知又會唔會話你犯國安法

人大開會之前應該辭啦
依家司法覆核啦

司法覆核同總辭公投可以一齊做

算喇，俾人撚狗咁撚仲貪個十萬蚊人工。泛民二仔底個格真係好核突。

要李柱銘嗰啲自己收皮

推下先

錢其實真係好重要，用政府嘅資源養成個政黨，點解唔攞？ 仲要係如果唔攞，分分鐘比埋對家！

至於你話十萬，講真今時今日喺立法會，你睇郭榮鏗，許智勇，分分鐘隨時比人告國非法，做咗嘢同相對受緊嘅壓力，你估十萬對佢地嚟講係咩真係咁吸引咁大誘因呢？

明白，所以更加應該公開辯論＋共投，選民決定應該點做

希望議員會做